%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Заключение
%%%

\Conclusion

В ходе выполнения курсовой работы был разработан проект участка сборочно-монтажного производства для фирмы, занимающейся производством печатных плат.
Для этого было подобрано оптимальное оборудование и спланировано помещение для его размещения.
Был проведен расчет затрат, включающих в себя затраты на потребляемую электроэнергию, вспомогательное оборудование, расходные материалы и фонд оплаты труда.

Суммарный бюджет данного участка на первый год с учетом закупки оборудования представлен в таблице \ref{tab:суммарный_бюджет}.

\input{tables/суммарный_бюджет}

Данные для разработки планировки участка монтажа печатных узлов с учетом выбранного оборудования представлены в приложениях 2 и 3.

\pagebreak
